Hoe is het daar terecht gekomen?"
"Ik reely don't know, Sally," zegt hij, soort verontschuldiging, "of je weet ik wil vertellen.
Ik was een-studie over mijn tekst in handelingen 17 vóór het ontbijt en denk ik dat ik mij daar niet natrekt, zin om mijn Testament in, en het moet wel, want mijn Testament ain't in; maar ik ga en zie; en als het testament is waar ik het had, ik weet ik niet in, en dat zal blijken dat ik van het testament neer en nam het maatschepje en--" "Oh, voor de naam!
Een lichaam wat rust!
Ga 'lang, de complete set en biling van ye en don't Come schier me again till I've got back mijn gemoedsrust."
